[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5410)

10:00 上盤100%

Slow

上盤gogogo

以為你唔開

Gel定

李斯100%

盤都廢事買

和味重 但2間主要莊家唔肯轉盤

客盤仲落緊，好痴線

曹狗岀咩？

唔買主都唔敢買客

+1

咁買和

屌 block咗on9樓豬

真

大波波都回飛，真係唔識買

我不了

拿沙連拿 0/+0.5

高風險高回報

一齊上客隊船

買+1？

主禁屌未？

想睇係咪誘下盤 學下野算

拿沙fg

10.5b 24

主隊？

我即場買大波算

出手了

樓主 is who？ blocked咗

醒啦？
今日有冇頭暈身㷫？

買半00波蛋 輸左聽日唔食早餐

利申
我好撚燈

G 持

冇 訓得唔錯

1:1得唔得

我都block咗

我估基佬陳

客禁屌

半和號 go go go

米撚燈啦

主禁屌⋯

半細 味撚入

客隊差啲入

馬會㩒屌

岩岩差少少入

即係未入

想買半和..但又覺得半細..但智甲有走地=90%大... 暈...

1111111111

客中柱 差d 0:1

咩角好呢

㩒屌咗好耐

比個面我 想1:1

入波未

主領先

角

ok..我早餐注

留返今晚馬毛先轟

feel 到big ball

我宵夜注

我早餐白弱油炸鬼 5$

Master G 㩒屌

M記細薯條$5

半全大24

老人卡唔洗錢

10.5角大咁快第2格

邊度買

買左主 不安

咁快落9.5

我得白卡Duck 5 duck

向西村

話客好勁禁屌個D撚樣 反手?
睇緊LIVE 主真係禁撚屌 客波皮都掂唔到

頭1分鐘客禁屌

有人報假唔洗理

半細gel定又中柱又亂射 0:0悶和 開唔到半細退出波台

最憎人報假

又反手...

最多一球

客刷柱
半個波位 差d收主皮

上盤gel得

冇人大波？得我叫

好多Gel 頭仔

差啲咪之係冇事

客隊係咁offside

主主主

主係咁落飛升到半球 點樣客㩒屌

我中意大波

識野大波波

平行時空??

想揸埋添

主隊已死

主盤

咪撚鳩UP啦

即場主有落飛

客入未

馬會app直播乜都冇既睇既，又話有直播

就入

今日急流都係

球證中柱

主隊中柱

優越限定

又報假又事後
波Po無哂風紀？

屌有無咁撚多條柱呀

你賭唔夠

買左主隊又要驗腦？

屌，你又買左？

有冇2.5大手足

客隊差D

8.5有2倍 衝呀

主隊差D

客岩岩k角位差d 世界波 curve得勁靚

針晒

屌你

已經係優越acc
係咪要指定積分

我 等4中

依場係智真?

奧達C 冇HEA
唔會假球la掛

Masterg又差啲中

睇錯藍衫係客隊

開波未

你幾多分呀

主隊中眉

上海2:1

要2000分先有得睇
不過馬會啲直擋好朦

2000

100

半全大點部署

明白曬

屌 主隊一早傳中 單刀入啦 比人踢出去有角

角細啦 數據撚出沒

曹狗岀咗咩 想買對家

跟咗貓🐍

奧達差唔多入波LA掛

唔太差喇

Donate先

主隊極限禁屌

我新來 唔識太多大蛇

禁屌場 肯定又係客fg

1球輸半都好 快

而家已經去到成個波post都報假？

細9硬既波

白衫校隊LEVEL

波po 同半大24

穩？

嘩 客差d世界波 k角位curve得靚到

同路了

講過要電腦睇先清

旁證唔太差

手持1.5 2.5 3.5 點部署

啪啪聲了

同哂路

Latin

主隊刷角？？？

係咪可以取消關注

主隊

訓覺好過

都唔識入波既

主NG買唔買好

唔入波踢黎做咩

客隊啲組織有啲屎

仆街 誤中真波

無所謂，有12M 就ok

博2粒12m先啦

即係點

2號死左

兩隊水平都好差
係主隊好少少

腰斬啦咁

突然暈低 我諗大機會腰斬

好睇過澳假了

踢真波都死...

斬個陣係0:0 即係和波 即係下盤

拖出去 換人 莊家唔使搵食咩

真定假

大波點搞

等收錢

喂 有種比2粒先

仲有1.5 0.5

等下場

中

0.5係咩事

只支持馬會

等1.5算啦

客隊水平求和得唔得

0.5/1
我不嬲剩係玩鹿會

馬會最低係1/1.5我買左

半大24

兩隊啲傳送好有問題

入一粒比個機會走盤？

角球雨

客入波未

主隊機會多到 右翼獨撚食

12點再睇結果

有1.5了

客刷柱

有冇咁撚多差啲啊

笑撚死球球都話差d,一睇比數0:0

比粒來....

刷多幾隻俾我入角細先

波又冇角又冇 智真is back

入波就唔係差啲啦

往蹟場場半大 一開即場乜撚都冇

頭場通常都角大

2012件嘅往績

不了

半全大取消關注

哈馬比好勁

4c

咁都唔吹12m 客差d有12m

主隊唔入就俾人入啦 阻撚住晒

又差d😂

買埋 1.5就可以取消關注

唔好句句都有差d

只差一點點

主差d 拎到個波

屌閪會有大便

差d 34分鍾

球證差d中柱

終於唔係差啲 1-0 goal

兩隊啲直線傳送比啲水準好唔好呀

差d有角球

客隊除左12碼應該入唔到波

可惜偏偏插過

差d買左半大，好彩無錢

1-0

絕撚到 1球都冇

球證goal!!!!!!

學界level

馬智1:0賭仔

咁就12M 啦

Blocked

馬會1:0賭仔

半場比球黎先ok?

報真

主其他咗好耐

35分鐘就主其他？

一粒都無

馬會贏緊五比零,大家話係唔係

即場主隊瘋狂落飛 主ng @5k la

4ccc

主隊想玩絕殺？

5C

主ng @50K

客隊包尾都守到你

呢場開始戒半大

差d 有，下次下次下次大該可以

兩隊啲傳波笑死人
下下大大力

50000k

大你5億

6C

差d 1.5b hel

客隊係咁送角

主快手入粒先

邊個開場前話馬會鬼盤屌角細

角大

主快啲入一粒

幫幫手 想輸半

上半刷角引角大
下半冰角

6c 邊條撚屌分析員話咩賽前大一格呢樣果樣

鹿會派大格高水比你地又唔撚識汁

完場再講

買左咩

1/1.5半大 輸服

上面個啲係咪第一日賭波下半0c都仲得呀

真 輸半都偷笑

琴晚希星都半6全8

又嚟水泥gel角大

半和未

想攞返半格驗腦

轉個頭就開比你啦

直屌11.5s

角大GEL

太撚快，角大gel 定啦，下下9ban 出底線

半大只需

買左下盤表示等死

半客51100

有

ME

Lm

真 買咗細已經gel定頭

0:1

好快有12M bro

lm

買下盤不如買和

屌你 1:0得唔得呀

初盤角大
下盤
即場9.5大
衝啊

Gooooo

馬會2:0賭仔

主隊㩒屌

差d有角

點止2粒 半場主其他

明明次次都撚角大
但次次都有人中伏

客隊入波未 屌你老母臭閪

LM

7C

冇12m冇機會啦

又汁錢

高登仔又係依d中風2.5大賠率 諗起高車士打屌你老母

訓覺算1.5都冇就戒賭算

角大易能柒到

有種比返半格我

我了 馬司達支

masterg今朝8.5唔係中左咩

我屌

客差不多要入了

肯定no goal

主絕殺未

半和先收

gel 定頭落街食糖水啦g 仔

完全睇唔到客有入波機會

半7全？

9.5話咁易

下半場就入架啦

9.5 2.2倍準備收錢

11.5s 穩了

1.5大有幾多入幾多

8C

00波蛋終於頂完

半8全14 大家開心

準備絕殺

半8全9

哈馬比 on9平2大垃圾 skip

狗會角大又贏

明明話咗9.5買大走去買全場和，要頂多半場

又話買半大全大

半和收蚊

屌你老母又0:0差d 屌埋你老豆

有咩可能

咩開高一格 神十 依家半8啦

準備半0全3

G蛇

出現了

不要問只要大
衝啊9.5 10.5大

我經常都出現

一日未入主都冇限角 爽死

買9.5B咩心態😊

錯過角大

準備半0全3?

個個係到gel角大令我又諗起俄超半8全8

買咩中咩囉

對

後尾轉左啦 有講到

半8全10我以後唔出現有點話
我乜都得

依場係嘅g 蛇食撚左個波佢呀

想睇

唔比全8

你邊位G蛇唔出現就話姐

無敵主場

半8全8 ，戒賭

食曬球場啲草呀😆

你同緊邊個講野

等12.5細高水入

想買no goal 有冇手足玩留

挽留

G買11.5大如果最後真係10隻
你應該想佢成日出現啦。你可以執唔少

收一注算 拎住客盤驗腦睇波

下半睇365角盤水位 似 仲會爆角

唉 點解要咁

>11角大 1.28

3格GOGOGO

要了 呢場主唔入有排刷

角細

等唔等到0.5/1b

好快撚半大

客入先ok?

SURE MY FD

客入先OK?

半8全8都試過
陸軍果場

預留

唔會係呢場啦

有2.5大我跳樓

唔似 睇角盤水位

１：０！！！！

１。５Ｂ ＧＯＧＯＧＯ！！！

收到

嚇死咩，以為主要入波

真係入左

屌你 真係撚半大

1:0 goal

一入1.5b就入波

屌想等高水d先補fg都唔得

下半場大

夠膽開2.5b

角S了 仆得街

入波果個幾靚仔

0:2

幻覺，追客NG

2.5s頂住

主能夠

夠膽開埋個2.5b

角細復活

有巴打買客果5千咁就捐咗俾馬會

恥笑下懶獨特買下盤嘅人先

3格小頂住!!!!!!!!!!!!

唔好玩啦 完場啦咩

秒goal可恥

主勝 1.5b 12.5s 2:0 2:1波膽諗唔到點輸

屌， 無１２Ｍ

Gel乜撚啊屌你

咁都唔吹?

有冇var

封條撚咩 有2.5大我跳樓

客點入到

主㩒屌，仲要贏緊1粒，追和都唔知得唔得，佢唔係買客盤喎和波都輸

客半場都過唔到 追和都偷笑
點反cup

主定客？

收皮啦

梅里奧達斯

假硬，咁都唔射
Cup硬

9C

落大飛又輸一例 客盤手足下場見啦 主ng 5k 收

客差d有12m 球證差d吹

主盤gel到上太空

999

求和得唔得

好多反手

2。5大 上!

1.5b 手足 主客求其搵隊入啦

GG

2.5細頂住

金字塔入未呀 快閪啲

客D控球

主唔刷了 角細 gel

客換人了，快啲入波

求下唔好再刷角

仲有3隻角

主禁屌到咁

屌你老味邊個話主個三個前鋒唔識入波

-3c 主隊爽手啲 THX

明明係客唔識入

12.5s
13.5s

屌睇親連燈都係相反

買咗下盤邊到針好

Ifc夠高

垃圾波都咁多人買引客引到

邊有引客

要左客 未驚過 實有半格收

快手20 好驚畀客亂入

上盤半都輸唔到

封撚完未 一係入多兩球 一係收皮

11啦 大家有錢收

態度正確

賽前2.5得1.72 會唔會開唔出

我無呀DLLM

車高士打1.6x半2全2

我比左水大家啦2.5s
不過冇買

行撚開啦

屌你咩yerin

細波角細

客next goal
唔中我抽一派500

求你入波 冇錢了

客cup 10 1 80

On99 唔夠衰 仲祝福

Im

我

9.5S力頂💦

2.5b plz

me

10C

主會入多粒

gel

咁都救到

咁快1.11主win收息

嘩 客射得咁靚 主都救到 差d 1:1

主隊認真的假波

是但啦 求其一隊入

救到跌親囉柚
下球就會唔夠力救地波

靚救

主

比多角

11C

遲早1比1

角細撚收曬皮

刷角係會有回報的

客cup未？

12C

MG -1

12C!!!!!!

買客ng

下場

11.5b gel

10.5 , 11.5
差13.5

睇唔到客隊入波嘅可能

客隊呢d乖寶寶刷角一定有回報

上半場客隊小學生
下半場客隊班霸

屌你老母沙連拿

我估1:1

中 勁

客W @30

12.5s頂住

買定下場啦

主真係gel得

事前終於開出

唔比客cup?

Me

12.5s點頂？

俾你贏哂啲錢

無啦啦爆角

客cup加碼 10 1 180

yerin出手 客點入波

踢波唔刷角踢黎做咩

話左會刷C下半

智甲啲罰球咁撚準

真係誤中真波

Ok

無人留名呀，算吧啦

見到客隊極限救角 主就不停送角

比賽一部分

射得好靚 救得仲靚

１：１！！！

10/9
1.哈馬比[0]
2.巴黎聖日耳門[-0.5/-1]
3.維拿迪馬愛華頓[0]
4.彭美拉斯[0/-0.5]
5.華斯高[0/-0.5]
6.西雅圖海灣者[-0.5/-1]
7.諾高平 W
8.奧雷布洛 W
9.智利大學 W
10.巴希亞 W
11.國際體育會 W

試着買我對家。

搞撚店

goal

1-1

我屌主點輸

屌即刻補注主w先

1:1

下盤易到

客同我頂撚實加入多球

內定和波喇 唔洗睇 屌

12.5s 爆硬了

見到Yerin買即場和 我大注左主收息 依家落去買碗麵食

1-1 主要刷C了

和 頂住 反cup仲好

E+咪輸

2.5上

goal 1-1
比多粒plz

客又中楣

終於唔報假？

買親上盤無好野

屌你咩主

same 衝撚住去補

兩球都係死角
兩球都飛到盡救到

1:2

1.88想禁1.75就有 不過頂住和都開心

收錢

主一定反cup到啦

收返

主實win 唔驚

奇蹟復活
12.5細唔比爆

1.5大輕鬆

慳翻

真係有回報

準備半0全3了

你真係叻仔

原來master>yerin

吠屌你老尾奧達斯

七十幾分鐘入 主仲要高水 點會贏

ready

Yes

主入先cup乜

打緊個陣入左

半0全4

有冇人買左收息 諗起西維爾

和和氣氣

客實守唔住主GEL

係咪派？

客隊係半場食左藥??

被cup

唔係2.5細都爆呀

想知下盤點輸

開到抽一個派我

我要食好閪啊 比多粒啦屌

他媽媽又贏

隨時cup埋

和 - 和頂埋佢

轉頭咪又係失返

買左客唔好咁反手好冇

客攻得好入肉 隨時反cup 主捱打

通常買收息注係領先2球@1.05 @1.10嗰啲

信你

No goal 51100

客中楣再補中

無限角

客cup佢啦

係咪派 唔派就收返埋啦

想問mg同yerin 邊個燈d?

客隊似想贏埋

Mg講完就對家入

主gel gel gel完場前2-1

兩邊啲罰球好撚癲 真係智甲嚟？

ok

主隊似輸半

都話誤中真波

主客ng 都好高水 買曬賺硬

智假

似1:1完啦

報假黎講就TOT...

-1c -3c

馬會賺硬

上場買安圖又比奧達斯迫害
今場買佢都係被迫害

13.5b

Gay佬陳仲有

2-1

頂撚住呀智仔

我都買左 上緊ifc

刷呀

客gel 埋ok?

12.5s唔通咁都頂到

收皮啦屌你

-3c 快啦屌

想要主ng 有無人支持

午餐注2.75b

吊我 想我追住你尼燈

P牌就好好珍惜啦

客ng 跌水

次9次領先都係頂唔住

G 持你買

Wow

喂 主隊刷角啦 仆街

-2c

無呀 吃屎啦

細波頂住

唔撚驚你

我一買角個世界停左咁

no goal啦兩隊入撚到咩

正路如果要撚賭仔就主ng

智假真係好假 假到幾易估

客入到

痴線客隊攻晒上去，後防空到

希望夾到12同13

Cup佢老母

走啦 傻閪 屌你老母

應該入到 護級架啦

故意俾主入

好撚on9場波係咁踢兩腳犯規又吹停

客贏波一世球迷

C呢屌

Goallllll

一買就冰角 -2c

我-3

一陣會補幾分鐘

等緊1:2

停左角10分鐘啦 搞咩呀 快刷啦屌

角細細波頂撚著

快

和收蚊

引人角大

1:2 ok

比多兩隻角我收3格角啦屌

Gel 買左注1:1 同 1:2

即場12.5細 13.5細 14.5細頂

冰左好耐

應該唔會開客W，頭先@30，莊家會好傷

2.1入左下盤

21

有冇咁堅啊

2:1

主隊以為自己拜仁

哇
2.5B

多人買先傷 開999倍你都唔買啦

主絕殺 一世球迷

2。5大都開埋

gooaal

goallllllll

好撚彩補左主勝

2.5b goal

屌你咩

角都冇個點會有入球

Gel

ON9後防

2.5細都爆 屌

真係爆左2.5細波

炸

反手gel就中

嘩 咁樣贏

邊有傻鳩買1:1 1:2

清波都清唔到，踢乜撚後防呀屌

頭先第2球我話客ng，第3球話唔會客WSee？

IFC見，回飛騙客細波

和和氣氣 客入多粒

奧達斯求你頂撚住

直線傳波比主

又比人絕殺 係咁先

啲下盤撚又gel爆咗

準備3:1都得啦客隊繼續攻

ON9後防直接傳波比對面 個龍又跑出去空龍 ON99

入完波刷角啦

買細正on9 買細正on9 買細正on9

好撚叻仔 教未？

Goal 1.5 bbb

做戲姐

今場都唔係第一次 第12隻角之後兩分鐘都試過

66冰到完場 cls

話左半0全3

角呢你老母

見tg成班為左下盤1.86半格gel到出精，鳩跟大船好撚肉酸

到主攻就客入

係人都知買主 咁開個主嚟做乜

客隊訓覺啦 咁撚廢

我個廿倍

12m 冇了

智甲波鳩篤大都會中

我真係未完場都想問下個迷信賭仔 我輸撚咗未

角球雨未

客4 ok?

12.5 13.5 14.5 s

Gel到實個2:1

醫神出番黎未

好彩無買

一個後防累輸成隊波

因為有好多人買客盤

似中哂

呢d波 點會2:1

最尾客落到痴線
應該想誘班覺得鬼既人

我1:1買角大之後真係一隻都冇

2:2 狗會最happy

下場買咩

好快有

一敏好波！

下盤最happy

12c完 引人角大

比多粒 pls

1.19無入球收息

主入多球 快手

不如估下補幾分鐘仲好

0

同路

真係飛到波到

客會有半格 信念

完啦ok?

2.5 大手足全面進場

補4

-3c plz

有冇外賣師跟左

12.5s 四分鐘練心大法

一敏都玩外賣

咩聯賽黎

3:1，2:2

1.19收息大法

66分鐘冰到完 第3格手腳有啲慘

兩隊仆街落底禁地波出番禁區頂

垃圾客隊入閪到咩

咪幫我gel

補完客ng, 上盤收錢

我都買左收息

即刻完場

美洲波冰角有一手

輸4

2:2唔該

通常都係咁，貪心買3格會輸
成日卡係第2第3格

2:1 水泥gellllll

同門師弟

2:2唔該 屌入佢

2:1 gel

求你屌入佢

Gel gel gel!

我屌埋你

收手啦

2:2 唔該屌入佢

完

2比2？？

完。

反手又贏

笑撚死 個波唔逗入禁區
逗去邊線

忍唔住 gel

客12m

2－1 ft

12.5 13.5 14.5 S GEL

完場 咁都無3格角 唉

cls買咗12.5s諗住輸得點知66分鐘冰到94分鐘

停咁耐角好撚爽

搞掂 啱啱係咪有人gel客？

補左客ng賺少左

教人買客2不過無買，因為另外買咗嘢

停角停到

留tg

嘩12.5咁都有

Cls12.5s都頂到

12.5s奇蹟存活

我都唔鍾意買第3格 寧願買即場第2格（低過賽前第3格中位數）

Yerin

12.5S

同路，買左主盤，12.5s,13.5s諗住收皮

真係抵你降班榜尾隊

邊場

9.5b,14.5s

Oh 買6輸1 都有賺

成班垃圾

1：1我睇到佢買和我即刻買大

10.5b11.5b12.5s13.5s神奇中

再買智假半大真係要驗腦。
好彩1.5/2b 同2.5b 收返

12.5s 嚇到瀨屎

On99假撚到
和完就冇角
有波又唔撚追
下下飛機
屌妳老母

勁神夾角

你真係好撚叻仔 點解你咁撚叻仔

咁低水

中個幾百都要貼

半埸想買1/1.5大冇買到 買12.5s好彩都開到唔反智甲了

12.5s真係還神 咁都有

一陣會出心水

星期六冇日假？

睡超3場半大串埋收錢算

今晚巴黎盤有冇同路？

贏硬

有無人買呢場垃圾波輸鑊甘
頭場分明撚賭仔

幾百唔撚係錢？ 你應該叫佢派

我遲你2個字先買

下 呢場好正氣喎 波又大 角又大

應該唔少人買3格角大

事後撚全面進場

朝早買一注 夜晚買一注
全炒 追極都追唔到數 屌佢老母

講真 智甲都輸錢不如戒賭算啦

-2落到半一
係我就All in

點解可以勁到咁
改圖黎？

你真係準到仆街

嘩 又係你呀

[事後撚綜合討論區]賭波不事後賭來幹什麼？

手持下盤應該買主ng好過買 2.75b 蠢左

嘩masterG師傅到
恭請薯條！！！。

武肺聖日耳門

追兩注好輕鬆

隨便笑啦 我都笑緊自己做人廢撚到on9

事前飛真係見光死

挽留咗你冇買no goal啦

薯條唔係還緊錢咩，咪賭啦害死你

搵你傾啲野

唔夠錢還 要贏多1700蚊還一間

見臨尾唔對路13.5s@2.3補左飛

原本臨住唔補飛嫁啦

見最尾主ng同大波落飛 應該買主ng 屌 貪心想收晒

芬超快入多粒半5

今晚all in on9平大波 快

識踢波嗰堆傷晒 邊個負責入波

薯條 你當我真心膠又好 咩都好
不如你真係唔好賭啦

半隊正選武肺
前面仲有啲咩人可以入波

真係好難戒

我個名

14.5s 輕鬆

睡超3場2.5b?

岩岩上香討睇吓有冇勁人出水
見到有個po好撚on9，有人提人補飛都要俾人屌

2.5s你幾點買

下場買乜

藍絲互屌好睇

瑞超3x1
哥登堡半和
另外兩場半大

中既派我100

一齊入去引戰先

想直屌on9平對家win

22:12

香討波版黃>藍
不過香討波版啲人串撚到閪咁

有無link

入去講：我鐘意輸錢唔撚得？
我諗d信徒會附和都唔定

Sucklife

跟左宗師輸左10k

成隊撚樣打假

咁快2.5 s跌到1.78既
我2.5 b 開波前買得1.72.....蝕到仆街

哈馬比 9.5大
衝啊

1點場波點買好？

條撚樣好撚屎 七成命中都無
但係佢好多信徒
係佢post講壞話啲信徒狂狙擊

師兄有心水On9平大波？

呢場狗會精選

係 救你

12：30 弱蛋一哥開倉派米

有愛

哈馬比 9.5b 10.5b

好！2.5b再搵場串起佢先

有FEEL!~~~~

哈馬比都大 2.5b

跟

休息左十日
國際賽大多數係小將出國
所以今晚D瑞超一定博盡

你冷靜下好啲喎
中一場其實都 你仲走去串

事前

死撚開 再跟打你小人

似樣

無估錯嘅話 狗會精選個場係開唔到半大

啲1.5開硬？ 跌到咁

信心注

奧斯達辛斯成日都受讓咁深

馬毛半大?

買巴黎穩穩陣

好撚伏啲半大

奧辛作客守得好勁. 作客大波率得2成
但依場全世界都2.5B 落飛, 落到1.4x

直屌智利大學有冇機？

買咗睡超滾大佢
不過唔好買哥登堡有masterg同薯條

陣間有我最期待既瑞典超級足球聯賽！

角球大細 星期四 2
哥登堡(主) 對 哈馬比(客)
角球大細
大[10.5]@2.25
大[12.5]@3.80

$ 20.00

撚下

有撚牌壽桃 我地一齊羸

Who

你 一齊羸

G出水未

我想像到一陣3場半場唔係0:0就係1:0，個個係到屌哂鬼買咗半大又話睡超斷腳死全家

名都打錯 打你小人

罰抄
有撚牌梨壽 有撚牌梨壽
有撚牌梨壽 有撚牌梨壽
有撚牌梨壽 有撚牌梨壽
有撚牌梨壽 有撚牌梨壽
有撚牌梨壽 有撚牌梨壽

巴黎開親半一盤都輸 仲要中撚晒肺炎

0100 今鋪哈馬比100% 穩如哈馬比

有冇追數注

收嗲啦

唔好俾我講中

哈馬比

我買哂大波
睇我喊晒口返嚟搵你
定係笑晒口返嚟屌柒你

真？唔好反手 真係就仆街

哥登堡 盤

覺得哈馬比有平手盤買太荀

個個買客盤，因為見到個盤嘅往績？

收嗲啦 預言家

角大了

哥登堡正選出 14號 呢條友好撚廢

係呀 你話宗師呀嘛
但好多人跟佢 唔知點解

買咗客盤驚講到輸？

又黎出三個唔識入波既前鋒？

陣間哈馬比rc

半大穩如哈馬比

3點psg買咩好 定係skip

角b

哥登堡大角 100%
訓先

哥登盤

1001性無能

穩如